幫手睇睇條list

CPU
- Intel® Pentium™ Kabylake G4560 3.5GHz 3M Cache 2 Core 4 Thread LGA1151 $485
主機板
- ASRock H110M-HDV R3.0 $359 SALES
$499
顯示卡
- GALAX GeForce® GTX 1050 Ti OC 4GB GDDR5 $1499
RAM
- KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2400MHz CL15 $650 SALES
$700
火牛
- Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU $445
HDD
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $319
機箱
- AeroCool Corporate Series CS 102 M.ATX $189
光碟機
- ASUS 24x DVD Writer $130
total $4200

係terminal copy過黎
最多玩下lol同黑沙
條list有無伏
如果加個120gb既SSD 有無問題 。電腦白痴

掉得

GTR牛

咁依加4500樓下應該點砌
我見悠二都係同呢條差唔多

冇問題
256GB SSD 都唔多夠用定你只係裝window

應該淨係裝windows同一兩隻game係ssd

DVD機你有用

其實無

唔明

唔該曬
好奇一問 點解CPU咁平
我好多年前砌 最貴係CPU同DISPLAY CARD
但呢粒野依家5舊唔使

低階CPU黎
文書機用但你冇budget

我幾年前砌左部5000既
都用左I5粒U 好似1000幾果陣

你有5000以上budget會用AMD

其實我有隻HDD Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 32MB 3.5 Inch HDD
兩個月前買 但部機壞左 又唔知關唔關HDD事
不過照計應該可以繼續用既

push

如果塊老母板想轉大板可以轉邊塊
覺得mini好似好逼 散熱會唔會無咁好

版換ASUS PRIME H110M2
個箱係MATX
散熱係個箱同風扇問題
你有舊HDD可以唔買都得
最好check 咗virus 先裝去新機

Antec 牛

咁我就跟巴打你咁講去砌
萬分感謝
其實有無辦法check個hdd有無壞
同埋點check virus

有冇唔見file
用antivirus check

依家呢部電腦開唔到
壞左機都開唔到

用SSD裝window
開到機再check

Corsair RMi牛

😅我話佢個list

Corsair 牛個個都玩 個個就要玩咩